{
    "A new version of Actual is available!": "有新版本的 Actual 可用！",
    "Account": "賬戶",
    "Actual has updated the syncing format": "Actual 已更新同步格式",
    "{{count}} transactions_other": "{{count}} 筆交易",
    "Amount": "數量",
    "An unknown error occurred: {{error}}": "發生了未知錯誤： {{error}}",
    "Category": "分類",
    "Cleared": "已結算",
    "Create key": "建立密鑰",
    "Create rule": "建立規則",
    "Create test file": "建立測試檔案",
    "Date": "日期",
    "Delete": "刪除",
    "Don’t use a server": "不使用伺服器",
    "Downloading...": "正在下載...",
    "Duplicate": "複製",
    "Actual is a super fast privacy-focused app for managing your finances. To secure your data, you’ll need to set a password for your server.": "Actual 是一個超快且保障私隱的個人財政管理工具。要保障你的資料，請設定伺服器的密碼。",
    "Consider taking our <2>guided tour</2> to help you get your bearings, and check out the rest of the documentation while you’re there to learn more about advanced topics.": "請查閱 <2>軟件介紹</2>，讓你瞭解本軟件的設計理念，以及瞭解更多關於本軟件的進階使用方法。",
    "Currently, Actual implements budgeting based on a <2>monthly envelope system</2>.": "目前，Actual建基於「月信封系統（Monthly Envelope system）」去管理你的預算。",
    "Existing sessions will be logged out and you will log in to this server. We will validate that Actual is running at this URL.": "將會登出現有的工作階段並登入到此伺服器。軟件會驗證Actual是否在此URL上運作。",
    "Get started by importing an existing budget file from Actual or another budgeting app, create a demo budget file, or start fresh with an empty budget. You can always create or import another budget later.": "開始時，您可以從 Actual 或其他預算應用程式匯入現有的預算檔案，創建一個示範預算檔案，或從空白預算開始。您隨時可以稍後新增或匯入其他預算。",
    "Repair": "修復",
    "Something went wrong when creating this cloud file. You need to upload this file to fix it.": "建立雲端檔案時發生錯誤，你需要重新上載此檔案以解決問題。",
    "Something went wrong when registering your encryption key id. You need to recreate your key. ": "在登記你的加密密鑰時發生問題，你需要重新建立密鑰。 ",
    "Start fresh": "重新開始",
    "Stop using a server": "不使用伺服器",
    "Syncing has been fixed!": "已修復同步工作！",
    "Syncing has been reset on this cloud file": "已重設此雲端檔案的同步工作",
    "Register": "登記",
    "Unable to contact the server": "無法連接到伺服器",
    "Unable to encrypt your data because you are missing the key. Create your key to sync your data.": "因缺失密鑰，所以無法加密資料。請建立密鑰以加密資料。",
    "Unlink schedule": "停止排程連結",
    "Unsplit {{count}} transactions_other": "取消 {{count}} 個分拆交易",
    "Update required": "需要更新",
    "Upload": "上載",
    "There is no server configured. After running the server, specify the URL here to use the app. You can always change this later. We will validate that Actual is running at this URL.": "尚未設定伺服器。在啟動伺服器後，請在此處指定 URL 以使用該應用程式。您隨時可以稍後更改此設定。我們將驗證 Actual 是否在此 URL 運行。",
    "Try Demo": "試用示範預算",
    "Use current domain": "使用目前的域名",
    "View schedule": "檢視排程",
    "We hit a limit on the local storage available. Edits may not be saved. Please get in touch https://actualbudget.org/contact/ so we can help debug this.": "本地儲存空間達到上限，或不會儲存更動，請前往 https://actualbudget.org/contact/ 提供資訊，以協助我們排解此問題。",
    "We were unable to repair your sync state, sorry! You need to reset your sync state.": "抱歉！無法修復同步狀態，你需要重新設定同步。",
    "Where’s the server?": "伺服器在何處？",
    "You need to register it to take advantage of syncing which allows you to use it across devices and never worry about losing your data.": "您需要登記以啓用同步，這容許你在不同裝置使用，亦可避免遺失資料。",
    "View demo": "檢視示範預算",
    "You need to revert it to continue syncing. Any unsynced data will be lost. If you like, you can instead [upload this file](#upload) to be the latest version.": "您需要復原以繼續同步，這會遺失所有未同步的資料。你也可以[上載此檔案](#upload)爲最新版本。",
    "Your data is out of sync": "你的資料已經過時",
    "Your data is still out of sync": "你的資料仍然過期",
    "Your encryption key need to be reset": "你需要重設加密密鑰",
    "Cancel": "取消",
    "Edit field": "編輯欄位",
    "File needs upload": "需要上載檔案",
    "Happy budgeting!": "享受草擬預算的樂趣！",
    "https://example.com": "https://example.com",
    "Import my budget": "匯入我的預算",
    "Initializing the connection to the local database...": "初始化本地資料庫連接...",
    "Loading global preferences...": "正在載入全域設定...",
    "Make sure the app is up-to-date.": "請確保此軟件是最新版本。",
    "Opening last budget...": "正在開啓上次使用的預算...",
    "Password cannot be empty": "密碼不能爲空",
    "Link schedule": "連接日程",
    "Make sure the app is up-to-date. Do you want to load a backup?": "請確保此軟件是最新版本。你要載入備份嗎？",
    "Missing encryption key": "缺少加密密鑰",
    "OK": "確定",
    "Let’s get started!": "開始！",
    "Make as split transaction": "設定爲拆分交易",
    "Loading...": "載入中...",
    "Notes": "筆記",
    "Payee": "收款人",
    "Make transfer": "設爲轉賬",
    "Open changelog": "開啓更新日誌",
    "Passwords do not match": "密碼不相符",
    "Making demo...": "正在建立示範預算...",
    "Retrieving remote files...": "正在取得遠端檔案...",
    "Server does not look like an Actual server. Is it set up correctly?": "請檢查設定，因爲輸入之伺服器看來不像 Actual 伺服器。",
    "Reset key": "重設密鑰",
    "Reset sync": "重設同步",
    "Revert": "復原",
    "Server is not running at this URL. Make sure you have HTTPS set up properly.": "此URL並無運行中的伺服器端，請檢查HTTPS設定正確與否。",
    "Show": "顯示",
    "There was a problem syncing your data. We can try to repair your sync state to fix it.": "在同步你的資料時發生問題，我們可以重新同步以嘗試解決問題。",
    "This file is not a cloud file": "此檔案並非雲端檔案",
    "Unable to encrypt your data. You have the correct key so this is likely an internal failure. To fix this, reset your sync data with a new key.": "無法加密資料。你的密鑰正確，所以應該發生了內部問題。請建立新密鑰並重新同步資料以解決此問題。",
    "Version {{latestVersion}} of Actual was recently released.": "現已推出 {{latestVersion}} 版的 Actual。",
    "We couldn’t apply changes from the server. This probably means you need to update the app to support the latest database.": "無法從伺服器中取得更新。你或者需要更新此軟件以支援最新的資料庫。",
    "Welcome to Actual!": "歡迎來到 Actual ！",
    "A file with id “{{id}}” already exists with the name “{{name}}”. This file will be replaced. This probably happened because files were manually moved around outside of Actual.": "檔案 ID 「{{id}}」已經存在，名字爲「{{name}}」。此檔案將被取代。這也許因爲這些檔案在Actual外曾被更動。",
    "Consider opening <2>our tour</2> in a new tab for some guidance on what to do when you’ve set your password.": "在設定密碼後，請 <2>按此</2> 以在新頁中開啓軟件介紹。",
    "Actual is a personal finance tool that focuses on beautiful design and a slick user experience. <2>Editing your data should be as fast as possible.</2> On top of that, we want to provide powerful tools to allow you to do whatever you want with your data.": "Actual 乃是一款個人財務工具，專注提供高質素界面以及優秀用戶體驗。 <2> 編輯你的資料應該是越便利越好。</2>除此之外，此軟件也提供強大的功能讓你可以安穩處理你的財務資料。",
    "This happens rarely (if ever again). The internal syncing format has changed and you need to reset sync. This will upload data from this device and revert all other devices. [Learn more about what this means](https://actualbudget.org/docs/getting-started/sync/#what-does-resetting-sync-mean).\n\nOld encryption keys are not migrated. If using encryption, [reset encryption here](#makeKey).": "這種情況很少發生（如果再發生的話）。內部同步格式已經改變，您需要重置同步。這將從此裝置上上傳資料並恢復所有其他裝置的狀態。 [了解更多有關此操作的資訊](https://actualbudget.org/docs/getting-started/sync/#what-does-resetting-sync-mean)。\n\n舊的加密金鑰不會被遷移。如果您使用加密，請在此處 [重置加密](#makeKey)。",
    "(hidden)": "（隱藏）",
    "(Optional)": "（可選）",
    "(please select)": "（請選擇）",
    "{{displayMonth}} budget templates have been applied.": "已套用 {{displayMonth}} 預算範本。",
    "{{displayMonth}} budgets have all been set to zero.": "{{displayMonth}} 預算範本已被清零",
    "{{displayMonth}} budget templates have been overwritten.": "已覆寫 {{displayMonth}} 預算範本",
    "(modified)": "已編輯",
    "(give feedback)": "（意見回饋）",
    "{{count}} associated rules_other": "{{count}} 相關規則",
    "(none)": "（沒有）",
    "(after weekend)": "（週末後）",
    "(before weekend)": "（週末前）",
    "(No payee)": "（沒有受款人）",
    "{{accountName}} bank sync settings": "{{accountName}} 銀行同步設定",
    "{{categoryGroupName}} expense group categories": "{{categoryGroupName}} 支出群組分類",
    "{{categoryName}} shortcuts": "{{categoryName}} 快捷鍵",
    "{{count}} uncategorized transactions_other": "{{count}} 筆尚未分類交易",
    "{{displayMonth}} budgets have all been set to last month’s budgeted amounts.": "{{displayMonth}} 預算已全部設定為上個月的預算數。",
    "{{displayMonth}} end-of-month cleanup templates have been applied.": "已將月底結算範本套用至 {{displayMonth}}。",
    "{{endOccurrences}} times": "{{endOccurrences}}次",
    "{{scheduleName}} is due {{distanceFromNow}} ({{formattedDate}})": "{{scheduleName}} 將於 {{distanceFromNow}} ({{formattedDate}}) 到期",
    "{{selectedPayeeNames}}, and more": "{{selectedPayeeNames}} 及其他",
    "{{status}} (Split)": "{{status}} (拆分)",
    "<0><0>Custom Report:</0></0> <2>{{name}}</2>": "<0><0>自訂報表：</0></0> <2>{{name}}</2>",
    "<0><0>How are “Average” and “Spent Average MTD” calculated?</0></0><1>They are both the average cumulative spending by day for the three months before the selected “compare” month.</1>": "<0><0>「平均」及「當月平均支出」是如何計算的？</0></0><1>二者都是以選擇比較當月的前三個月逐日平均累計支出來計算。</1>",
    "(deleted)": "(已刪除)",
    "(nothing)": "（無）",
    "<0>{{category}}</0> is used by existing transactions or it has a positive leftover balance currently.": "仍有分類在<0>{{category}}</0> 的交易或該分類仍有餘額。",
    "(+{{numHiddenPayees}} more)": "(+{{numHiddenPayees}} 更多)",
    "{{count}} payees_other": "{{count}} 收款人"
}
